根本迫人讀書先搞到咁多人自殺

以前考唔到就搵工做野
依家連考得低分都要讀上去
仲要讀d自己能力未到/唔鐘意既野
講真 考得咁低分證明你長處唔係讀書度
不如搵下工做野可能仲適合自己
唔撚好晒錢晒青春係d垃圾學店度

關咩事 賴得就賴

最戇鳩係明明自己唔係讀書材料，但去「補習」同「貼題」
讀完成績唔係好勉強合格或真係肥埋，錢就比左，人地鳩嗡幾句收你幾皮野
人地幾身家千萬住豪宅，自己就補習打份牛工，都唔點做乜

做補習真係發過豬頭

*搞補習

根本就無自殺
數字遊戲黎

係亞洲呢個低賤地方先係咁,當中以香港最撚慘

口講粵語,寫要書面語,大學要用英文讀,真係玩死唔少人

最戇鳩一定垃圾中文科,年終都唔知幾多人死係中文到

社會個風氣係, 讀到大學先搵到錢, 係基本入場券咁 (其實根本就唔係)
咁咪搞到讀書好大壓力囉